個個就淨係掛住開口埋口母親節快樂 阿媽前阿媽後！

其實今日都係佛誕呀，悉達多bb生日快樂

冇佢你地邊有假放你地反骨仔養唔熟！